求救 BNO VISA 個page down左

去無人今日申請BNO Visa都見到個page down左⋯⋯
想知係咪個別問題😭